皇對巴2 巴區

Lm

靚到

Rocketic!!!!!!!

ag一出就入 盲反靜了

有冇疤覺得擺美斯落CAM 勁好多

球王氣場

ag

影帝偷得好瀟

痴撚線 咁都無越位

盲反唔敢反ag
呢d先係真球王

ag落場表現棟篤笑吸引蝗球員，成功引開後衞

一到75分鐘 又見到kroos

入多球先呀

你幾時喺雪櫃出嚟？

紅左

拉4 下季打防中得唔得呀嗱

紅左拉莫斯

紅一件

Ramos leave la

今場得1個旁證嫁咋

抵啦 想拉膠頂波啊？
下季啦柒頭

rc

拉膠

矛撚

唔肯同安仔做愛冇啦

直紅

哇紅左

咪係

抵呀拉膠 補時戰士丫拿

少件叉燒

正,ramos個樣n年前見過

紅

so9 今日都截唔少波

痴線 3個越晒都睇唔到？
黑到咁

一早就要收皮啦你 拉狗

美斯今場食左幾多下

紅啦屌

咩事

唔洗驚拉膠了

含啦仆街

上個post 最後一個reply

皇個邊重有冇人可以搞絕殺？

80分鐘後明拉膠？ 去更衣室玩手指啦

拉莫斯紅牌

屌你老母，ag俾人一cup推多兩野就放甩左，仆街，咁高大有乜撚用，之前有一球就係咁因為佢而輸左。

去腳抵啦

正義既勝利

小花使唔使碌咁多下

我朗

佢要腳唔要波

抵啦

順便抖抖

生命足球終於有回報

爽

你係疤狗

拉莫斯又拍手,大家估下要停幾耐

Ramos 拍手停3場 same as Neymar

雙腳剷 抵啦

我就睇下拉膠會唔會同屁馬一樣追罰

Ramos拍手喎屌

拉膠獻頭

屌您哂靴飛鏟

仲要messi 過晒就發達

出ag後就入波+紅左隻癲狗,大家仲有冇野講?

雙腳鏟得咁過癮丫拿

上次拍完都係一場

拉膠終於一次還返以前走甩嘅牌

1場姐

睇下點

仲諗住會黃
點知直紅

on9.pique

pk

Pk

同卡斯米路返入更衣室互含啦

Neymar有追罰 咁ramos有冇呀？

笑死 卡斯米路笑

Pique.....

碧基

Must have la

驚pk入左會除衫慶祝

屌你前鋒基

屌

ag傳到咁靚

Pk...

前鋒基

屌你比基仲hea過paco

插水
吾中波又吾中腳

對面好似出james

美斯痴左線

ag咬咬 1-2 球王級表現

ag靚傳
biggay on9

你個名

如果pk入波會點慶祝

出占士

messi一個搞到對面拎哂牌

messi 食好撚多野

屌你pk

我阿婆都入啦屌

拎手機開twitter向ramos問好

影帝

me美斯b成日俾人打 梗係啦

冇咗mk要自己食番

美斯狂派牌比皇

仲係領先一球咪j

影帝
明裝你

開始亂鳩咁黎

影帝真係好聰明

navas上身？

美斯今日

navas係咪痴撚線
下下球迷咁撚快都擋到

特登烏前

球速*

布斯哩下

冇cushion波好驚

開始9踢

美斯J到

今場佢又係好生

吉祥物

皇馬已經癲左 乜鳩都foul左先

占士中鋒

navas救左成5,6球勁射 上晒身

拿華斯真係痴線

入多幾粒啦

唔好貪,贏就夠

屌一反擊就淆底

其實達都係

na 6 vs 達 9

你入未呀仆街？

鳩猜算啦好撚驚

Ag又傳失

真係淆

垃圾

達果9球好多都係冇球速
navas擋幾球必入球咁濟

守好啦

on9

FK...

Lol

係 皇既反擊好得人驚

我屌

頂住呀

navas球球靚救
達子個d刷數據咋

2:2

Ag 又失

你一講就入

屌2-2

一縮就失on 99

唔撚係牙

Ag面對面都可以交失

無人mark

點呀

dllm

抵撚死

我屌。。

打多個都失分

碧基我屌你，柏高我屌你，AG我屌你，navas我屌你

加油呀疤

劇本

達子好似縮頭

漏撚左

和波同輸冇分別 攻啦

真係頹撚左 仲以為有希望 垃圾波

影帝食屎啦

未完 比啲掙扎呀!!!!!!!!

硬係覺得占士會有入波 點知真係入

冇

本能反應
冇計

話撚左艾巴防守得淡笑

好正常啦

打少個都俾人入

連唯一機會都放棄埋

上場都係打少個入

一出ag就被人入，盲撐仲有咩好講？

No 出左ag 咪又係十打十

入親ag都冇好野 唉

biggay你頭先唔係咁鳩射已經3分已袋啦

屌你老母因為a高傳失波先

屌你老母 仲有幾分鐘 打撚爆佢

盲撚旁證

通常入唔到第三球都

ag 我救未呀屌

占士入完波係咪係度串施丹？

屌AG又係你

唔完場先講?

ag真係垃圾到

呢球直頭輸佢

分分鐘踢多個都輸

唔被人入點講？

仲柒過煙。。

沙包咁任射

要和了

出咗ag有咩分別

中出解禁咁款

安狗又投降

聯賽收埋皮

垃圾巴狗

打多個都仲比人禁住屌

好on9

對面打小個之後好似仲順左咁

有冇手足想再比機會ag

唉求和得唔得？

係咪十打十 唔覺打多個國

美斯加油呀

10打10 有咩分別呀ching

BTW, 話左安歷基帶隊,和波都收貨

唉

屌你AG走啦

我地咪又係十打十

打多個仲俾人壓番住黎踢

好少睇巴塞，但ag真係好廢

ag 應該要同24 一樣 只可以用背號代替佢個名

又可以睇ag個ig俾人狂屌

Messi 轉會啦

絕殺!!!!!!!

Messi

紀殺

MESSI!!!!!!!!!!!!

冇火既屌

無啦
今季西甲無了

美斯

messiiiiiiiiiii

arrrrrrrrrrrrrr

[突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發]女

messi

messiiiiiiiii

真定假

不得了

我要鳴謝意

哇
絕殺呀屌你老母

絕殺！

哇我屌！！！！

出ag先入2球,仲有冇好講?

wow

羅 白 頭 美 斯 好 波

goal!!!!!!!!!!!!!!

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

GOOOOOOOOOOOOLAZO

messi時間

Omg!!!!!!!!

真係踢messi 一個，你老味巴

gg

真係靠r20

小花!!!!!!!!!!!!

屌成班未來人

Messsssssssssssssssssi

messiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiimessiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

！一

屌！！！！

Messi bb

美斯b

球王

羅白

好撚感動

鳴謝意

又靠小花

而謝意等於

wowwwwwwwww 痴撚線 messi今場好撚din

記者又有神圖

呢球都要讚羅白

蘿蔔頭勁到92分鐘仲全速爆上去

MESSI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美斯救全家

邊個仲屌羅白

我要鳴謝意！！！！！！！！！！

屌今日我花開盡左條無雙bar

多得佢先有呢但攻勢

守住呀

我真燈神 假和真贏

要不是蘿蔔

Omg

多謝美斯 真係打撚爆佢

個慶祝好型

喊撚左出黎

要不是羅白

屌你老母啦
果兩球佢有撚貢獻
輸果球就有佢份

羅白，美斯

roberto 由後場帶上黎都好靚！！！！！

係三分呀

3-2!!!!!!!!!

羅白一個人帶上去

羅白的跑動 好波

聯賽有冇機

美欺

羅白儲撚左成場氣開左次無雙就絕殺
我地都有補時戰士

之前6-1入 今次爆佢

ag key pass

衫都唔洗著

羅白 高美斯 艾巴 美斯

頭先仲諗住reply 話佢 o係前場散步

唔係拉莫斯係美斯絕殺

Ag交比小明

羅白神來之筆

好感動

我愛美斯！

絕殺

扭左3,4個

美斯統治左成場波

感謝美斯

好撚正 好耐冇絕殺過，仲要絕殺銀河鑑隊

拉膠死左去玩手指 我羅話都有絕殺睇 小花上身

Ag比小明冇人提

果球其實正常西甲水平都要交到啦
關鍵係羅白，小明，美斯

我得左啦

抵撚死呢條仆街

嗌撚左出黎

美斯hard carry成隊

痴撚線架場好咁撚好睇

ag兵法入兩粒

Barcelona's previous 4 managers (Rijkaard, Guardiola, Tito, Tata) each one of them lost his last Clasico.
破咒

訪問卡華查做乜9

psg味絕殺左

屌你老母

吹撚到呢條友幾撚柒勁 矛柴一條

冇白白捱夜

so9 係咪半場去左揾尼馬hehe?
場上唔見佢既

sor

第500球對賤種蝗絕殺

psg反cup又係佢,今場又係佢！

羅白嗰下型撚到

呢個由後場猜上去果下做得好靚 一般球隊係碧基果下已經會9踢向前就算 因為果陣皇馬都重有迫

on 9 絕殺PSG邊夠絕殺死敵咁撚high

又是蘿蔔頭

好似去左買野飲

屌奶星 睇左10mins見住沾屎追和就冇睇
Miss左絕殺

等睇正面

希望大家慶祝同時唔好忘記贏波最大功臣我朗

感動嘅係 今場打得好咗，雖然後尾派膠，但好彩有messi B

準備要迷蘿白了

now 有即時翻譯訪問

呢句真

sum jin

psg 絕望啲 87min差三球

我朗世界第一

認真安蛇點解成日都只係換一個人

感謝牙朗

好想幫羅白含

痴線入五百球

好撚串
美斯開始識得搶鏡頭，不過今場抵佢。
好耐無見過單騎美斯

老實講，今場球證算係咁啦
冇偏邊隊黑，個紅牌雙腳省好合理

一早迷緊

本身見沾屎入波仲諗住和

羅白同美斯好波

true

扯白旗

要不是球王"高"美斯....

好波呀 咁先係牙朗正常表現

佢真係踢得勁好

又絕殺感覺真好

同分係計得失球定點英超好似計得失球

拉莫狗 卡斯米狗 成隊都咁撚狗

巴塞賽後驗出有農藥

球霸第500球黎

對賽

呢幾日成日吹奏c朗大賽成日會挺身而出
係囉挺身越位入波 今場

旁證

俾人打到成口血都仲咁勁

蘇9幾撚時到你carry成隊

巴狗都sick絕殺

好多次啦都
今場佢拉咗幾多防守呀

呢張有冇正面版

今場pk個球，柏高個球，
真係好撚嬲

好彩有美欺

今場旁證驗下眼ok?咩都睇唔到咁

好型

美斯畀人踢幾下就會著火
相反尼馬畀人踢多幾腳就成個人9晒

要等下先

同咩分丫 我蝗之後全勝奪冠

btw 計對賽

但好想見佢入下波

不過講真，皇真係無越位呢條rules

美欺個態fit過對祖記果場好多

Me2

不得不承認....

尼馬成日踢9返人/撚鳩人報復
美斯真係一嬲就爆發

越位係有
offside goals就冇了

今場兩邊龍門都好撚勁

尼馬會報仇收集黃牌

好撚有料

同分就得了

完左場都重要讚達子
下場想輸幾多球？

多賽一輪

達子今場廢到

最尾果球美斯係果個位射就知入硬

Thanks迷子

就係完左場先敢讚

蘇9成日撞散對手防線，粗重野佢做到好多
相反Paco條垃圾俾人撞就有份

神以前以前也是人，只不過他做到了人做不到的事，所以他就成了神

因為個個都吹奏緊我朗

屌場場幾球越位都冇foul

皇馬下埸好似無中堅用

皇冇中堅用

Agger so9再冇態都有戰術作用

Paco嗰下，比著so9入左9成

尼馬嬲係挑釁人 美斯男係入波

Next match only
Ramos冇追加

拍手喎

美斯咁做代表咩意思
慶祝第500入球?
感謝球會?
求解讀

500球+絕殺

500球加笑班賤種，2-2果陣成班狗迷指住美斯笑

Rm player wo

直紅好似停3場嘛

會話佢拍手係感謝球迷,不是串球證

係指Messi?

串9蝗迷

碧基返國家隊同拉膠仲點夾

咁未必
無態既蘇九都好撚恐怖下

五百球就當然
但有咩比係死敵球迷面前絕殺，型

拍手同尼馬一樣追加啦屌您

好撚正呀

Don't ff

絕殺+500球+串9死敵

乜美斯會記住自己入過幾多球咩?
咁都知係第500球
500球係生涯定係加入巴塞後?

專業嘅冇問題la

so9會連控都控唔掂

咁呢排新聞都提住佢就快500啦

回傳比navas

好似係一場

neymar ig 個動態

身在巴塞，係酒吧同成班巴迷睇波，絕殺果下成間野 high 到地震

黎緊對奧沙我買左飛入場睇，美欺會唔會黃到停賽？ 邊個網可以 check 到？

入狗竇問la 幫you quote入左
Btw 有冇同啲人傾下波？

唔識西班牙話呀

鏡頭係咁影住個有個好撚樣衰既女球迷
2比2之後佢個樣串到
點解導演唔影返絕殺之後佢個死狗樣

好羨慕

留意到我都